客人們都很熱情，他們也會因為天氣原因隔離半年，但這些人也是冬天在外面燒烤，在後院有火坑的人。 餐館面臨的迫在眉睫的威脅:冬天將至|布倫娜·霍克| 2020年10月15日|食客 
 這個一年一度的巴伐利亞精釀啤酒、食品和皮短褲的慶祝活動為內心的熊提供了豐盛的食物。 OktoBearFest將於9月21日在Red Bear舉辦，2020年9月11日在Philip Van sloten舉辦 
 這個平底鍋的大小高於平均水平，可以盛下豐盛的湯、醬汁或配菜。 為你的廚房提供最好的湯鍋|流行科學商業團隊| 2020年9月9日|流行科學 
 這裡的人們在很多方面都很熱情和熟練，有拖拉機，鏈鋸，分級，瞭解動植物。 我們如何從野火中拯救我們的社區|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|戶外在線 
 在封鎖之前，我總是獎勵自己去健身房後立即吃一頓豐盛的外賣。 這頓美味的日本早餐價格不到1美元|韋斯·西爾| 2020年9月2日|外部在線 
 “格隆科夫斯基”本身聽起來從來沒有像一種豐盛的波蘭燉菜或一名d級WWE表演者的名字那樣色情。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 當被問及他從普通民主黨人那裡得到了什麼樣的支持時，他停頓了一下，然後發自內心地笑著回答。 repub應該向Kucinich學習:彈劾不值得|埃莉諾·克利夫特| 2014年12月5日|每日野獸 
 在克里特島度假時，米克林和他的妻子正在尋找一頓豐盛的大餐。 家常菜的愛彼迎|Itay Hod | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 所以問題是，我們如何設計薯條，同時保持它的薄? 最新的高科技芯片| | 2014年9月18日 
 這些男人抱怨自己被視為“一塊塊肉”，但他們的抱怨似乎很少是真心實意的。 扎克·埃夫隆的眼睛在上面，女士們|蒂姆·蒂曼| 2014年4月15日|每日野獸 
 布朗先生抓住被邀請來的人，在這種場合的宣傳允許的範圍內，儘可能地給了他一種由衷的壓力。 歌劇生理學|約翰·h·斯瓦比(又名“斯克裡西”) 
 準備工作做得很充分，一定是非常成功，才會贏得如此普遍和衷心的讚揚。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他的臉紅紅的，很愉快，中間有一撮烏黑的大鬍子，舉止很誠懇。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他點頭表示同意，並帶著由衷的善意付諸實施。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這是一種非常強烈的表示贊同的表達，是一個具有賽克斯先生氣質的人異乎尋常的由衷歡迎。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯